覺得自己係包袱

由細到大都是被爹哋媽咪當係寶，但係我冇比屋企人縱壞到，從來都唔會問屋企人拎好多錢，中學嘅時候仲自己偷偷地去做兼職，因為我知道佢地要養大我同我同哥哥好辛苦，而家到爹哋媽咪財政有事自己做咩都幫唔到手，自己讀書唔好入唔到政府大學，眼見佢哋爭銀行咁多錢養大我呢個垃圾，自己哥哥雖然搵到都幾多錢，但係見佢都好辛苦，我好想個天比我屋企過到依關，等我自己遲啲承受返。。。男人老狗都要講句我真係好愛我屋企人